左膠：最愛拎光環，慷被姦被捕義士之慨，反正又唔係我被姦被殺

仲衰過和理非

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915